ust hall two 男位sell

有一個UST hall two 男位三人房 有意請留名

Gay ok？

Okok you want??

巴打我地兩個part ok?